{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302437",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소소화 본점"
    },
    "text": "ソソファ本店 (소소화 본점)\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞931\\n\n韓食-生肉/ロース , 17:00 ~ 02:00 , 祝日連休 , 80席/部屋:1個 , 高級感のある焼肉店ソソファは、居心地の良い照明が照らす内部と屋外テラスで肉を楽しむことができる空間を提供します。 特に他の焼肉店とは異なり、ワインを販売して肉とワインの組み合わせを楽しむことができるのが特徴です。 また、価格は肉とワインだからといって高くなく、リーズナブルな価格で提供され偏見をなくしています。 何よりもうるさくなく静かな雰囲気で肉を楽しめるメリットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソソファ本店はどこにありますか？",
            "answer": "ソソファ本店は忠清南道天安市西北区斗井洞931にあります。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソソファ本店の営業時間は17:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店は祝日連休でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ソソファ本店は祝日連休でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店の席数は何席ですか？",
            "answer": "ソソファ本店の席数は80席です。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店には個室はありますか？",
            "answer": "ソソファ本店には1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ソソファ本店では韓食-生肉/ロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店ではワインを販売していますか？",
            "answer": "はい、ソソファ本店ではワインを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ソソファ本店の特徴は、居心地の良い照明が照らす内部と屋外テラスで肉を楽しむことができる空間を提供していることです。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店はリーズナブルな価格で提供していますか？",
            "answer": "はい、ソソファ本店はリーズナブルな価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソソファ本店で肉を楽しむことができるメリットは何ですか？",
            "answer": "ソソファ本店ではうるさくなく静かな雰囲気で肉を楽しめるメリットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 365
    }
}